一齊寫信畀區議員，要求拆左大埔淪陷塔

淪陷塔(回歸紀念塔)係政府釘死香港嘅風水建築之一
區選我地贏到開巷
係時候利用我地嘅優勢
大埔手足一齊寫信畀新任區議員
要求拆撚左大埔淪陷塔佢

唔講咁多
投訴template如下
XXX記得自己改返
仲有幫手堆post

此致大埔區XXX議員

本人為大埔區居民，經常於區內海濱公園運動舒展根骨。有感公園內的香港回歸紀念塔的設計標奇立異、不倫不類並佔用大量區內居民康樂空間，固特意來信投訴。希望XXX議員能為區內居民爭取拆除香港回歸紀念塔，換上其他區內居民真正需要的康樂設施。

具體拆除香港回歸紀念塔的理據如下。一、回歸紀念塔不乎合區內居民需要，由於回歸紀念塔沒有實際用途，亦不是旅遊景點，以致使用率長期低下，本人每次經過紀念塔都非常冷清。相反回歸紀念塔附近的文娛康樂設施則經常人滿為患，反映空間使用不合理。二、回歸紀念塔設計奇怪，塔高32.4米但沒有升降機等設備，以致區內長者無法使用。三、另外紀念塔我外觀亦標奇立異、不倫不類、有礙觀瞻。更有區內居民質疑紀念塔影響我區以致全港風水。

有鑑於回歸紀念塔所帶來的各種不良影響，本人強烈要求XXX議員能為區內居民爭取拆除香港回歸紀念塔，並在原址換上如、健身架、狗公園等真正惠民的文娛康樂設施。

大埔區居民
X先生
20XX年XX月XX日

Push

push

唔洗拆，改名做民主記念塔搞掂

風水理由拆咗個地標
難啲掛

係撚地標
最後要迫政府拆埋個心經簡林佢

支持

係一種形式上嘅表現
話畀政府知唔係佢想點就點

都無人睇無人用，地乜標？

其實呢，好難用合法方式拆「回歸」有關既東西
但係炒熱左個話題之後，如果有裝修師傅路過既話...

好難拆到

成功拆屎塔先定有戲院先

好多人畢業,結婚,拍拖都去打卡, 我見鬼 ?

有圖有真相

你改2隻字send封email晒你好多時間?
我咁撚大篇野都作左出黎啦
未試就唔得?
一開始嘅時候個撚個都話唔得架啦
有無人諗到我地可以行到依步?

圖呢

起多舊破佢可能易d

唔好見大勝就係咁亂黎啦
不如寫信叫咪再搞垃圾大白象工程仲好
好過無啦啦拆左啲野

不如裝修下 好過啦

唔係就一人一個 火魔法 送佢一程